好掛住雷姆bb

幾時出season2

草錢買1比1蕾姆

邊個話雷姆係雞我屌邊撚個老母

1比1 個隻係咪賣晒

我都勸阻佢好多日，佢係都唔肯離開我張床有咩辦法

出左都唔會見到佢啦

雞係雷姆

有睇輕小說都知

頭一集應該會見到

買小說睇啦

拉姆
希姆
都唔要雷姆

未又係

lovelive果18隻都係牙

之後嗰11集睇loli

毒到一個點

蕾姆 字都打錯

btw 雷姆我老婆 係我屋企做緊賢妻

小說無左雷姆戲份？

[/quote][/quote]

唔出佢套野有咩賣點呀
咪玩啦